尋人 創業整風扇果位巴打去左邊

坐左好耐
最近先出翻黎
想問果位巴打成功創到業未

有冇人知

唔係好明 點解d link 同youtube睇唔到